問個on9水冷問題

如果買硬管既話 長度係咪要自己磨
同埋要點樣揀水箱
Z490 formula xii （板）

睇黎你好大壓力下喎

係，要自己割自己屈
水箱睇你CASE幾大，唔關老母板事

感謝ching

樓主得罪人定點

經典五毛黎 你可以起佢底 睇佢第一個post 有人整合左資料
我一早block鳩左佢

我其實cd-rom黎 好少回文出post 咁都可以得罪佢我真係唔知講咩好

想學嘢， 有無散件 / 半完成品 欣賞下制作過程?

上reddit望應該多d野睇

有無 link / keyword 餵食下我?

無玩開&無打算玩，不過好有興趣想8卦下。

r/watercooling

件都未買 等緊感恩節 睇下有冇平野執
整緊啲list同候選名單 到時感恩節就睇餸食飯

早幾年岩岩出水冷個時唔敢玩 有好多人report會漏水
而家咁多年試下玩水冷

好合理，呢啲砌嘅過程就係玩嘅一種。

唔知而家仲有無人DIY 外置水箱

但想問一個問題 formula 板上面個水冷孔有咩用
如果塊板冇水冷孔會有咩影響

想問下ching gpu咩型號
想買2080super但好似搵唔到水冷個塊亞克力膠

另外想問買水冷cpu散熱個時有冇野要注意
針腳位洗唔洗對返1200lga (如果板係1200）

最後想問下 硬管係咪自已整
有冇tools kit可以買

最近部機開如行唔到vs/ue4 想換機

好撚想要樓主隻管可唔可以講下邊到買 同點樣整

依個時候買2080

個舊野叫gpu waterblock

cpu waterblock就睇返support嘅socket

硬管自己cut 用熱風槍屈

睇黎你好似真係乜都未識 做多少少research先啦

做緊啦 所以上黎問下各位水冷用家

傳緊下一代3080快過2080ti 30%
8月發佈